手癬、濕疹定乾燥？

今朝發現手指邊同手掌乾燥甩皮
唔痕唔痛嘅
但係夏天係咪無理由乾燥

沖完涼 成手甩哂皮